台灣桃園機場電腦系統一度故障 估計一千人受影響

台灣桃園機場電腦系統故障，大批旅客滯留。當局說，電腦系統已經陸續恢復，但需時消化滯留旅客。

事故發生在下午約2時，機場第二航廈的移民署電腦驗證系統首先失靈，第一航廈亦隨即無法使用系統，無論人工櫃枱電腦或自動通關機都無法操作，所有查驗旅客護照程序，必須改為人工方式進行，出入境大堂擠滿旅客，估計起碼1000人受影響。

台灣😂